頭先警方講明

無犯法唔會清埸
我認為機場和理非威力超大
大家唯一小心有狗玩嘢
影佢上嚟

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

推！

犯唔犯法係佢講
無晒旅客你仲喺道做乜

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區都唔好去

警方講野信得過咩

喺，臥底因素要評估，唔好大安主意。

推

走啦
今時今日仲信黑警講嘢 唔好on9啦

有晒臥底相
自己睇路

無實質講明唔會用TG

佢係記招大話連編你都信佢講野？

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

1722 運輸及房屋局局長陳帆於記者會上定性今天機場集會為非法集結 #港台直播
未FC

話你非法集會咪得

如果有人準備好晒，決心唔散我都算

但屌你老味你唔散係因為信黑警講既野！？
Short撚左呀？

拍片影live呀

頭先有冇話機場有冇安排卧底?

一定有

陳帆岩岩咪講左機場係非法集會, 係犯法囉

走啦
前線有鬼,一陣佢地求其拎舊磚出黎引起混亂,
然後全部拉晒你地,告你暴動

非法集結咪就犯法囉，啲狗隨時可以咁做㗎

非法集結
犯左
清得

頭先記者會阿er sir話有人入左離境大堂唔准入嘅範圍之內
佢實夠膽死拎呢樣野黎話你架

到時就老屈非法集結先啦

快啲走呀

你仲信
咪on 9

姐係話d 鬼準備做野

唔好理班迴蟲講咩，反口都唔係第一次

我唔會信班畜生囉

agger

黑警都信?

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

一開波就話非法集結啦，早已經有根有據可以驅散。

1722 運輸及房屋局局長陳帆於記者會上定性今天機場集會為非法集結

你仲信警察講既野？
淨係話非法集結已經可以做野

你信警謊講野？你係咪傻左？

非法集會係犯法
一陣有鬼衝禁區, 又可以屈犯法

走啦
一大埋卧底喺機場
佢叫卧底做嘢咪可以變非法囉

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

局長又開記招, 講左係非法集結

已經有咁多黑警扮示威者既情況下。

仲點和理非？佢地就係要煽動示威者

唔係佢地扮黎做咩？

狗會自製衝突啊你老味。

佢講你都信

快走 唔好諗

小心，快走

佢吿你地非法集結

咪傻
和理非都係佢地啲目標之一
佢地叫臥底是但做一樣野就可以理得你係勇武定和理非
拉你打你佢地都明正言順

求鳩其揾個25仔做野跟住屈成班一犯法都得啦，都唔駛添，話你非法集結已經係犯法

非法集結，
快D走，唔好信語言偽術

Sorry 我錯喇
走呀!!!!!!!!!

集結已經對佢嚟講係犯法

我錯左
走呀!!!!!!!!!!!!

無犯法你都信
任何情況佢都可以，以非法集結為理由

黑警你都好信，我屌你老母啦

運輸及房屋局局長定性咗機場係非法集結

無論走唔走到都好 唔好衝 唔好比鬼引到

肯定用非法集結

其他post已經影到幾隻

你咪傻啦, 仲信佢地講野

Sorry 我錯左
走呀!!!!!!

應該通知在場嘅人 自己決定去留
即時開始靜坐 說明可能會有鬼搞事 被屈恐襲機場
等有心理準備嘅人留下 黑警得兩種做法
一係拉哂啲人 一係血洗 佢地就又大輸於國際

我係新丁, 但我真係好擔心入面既人
我求下今日走啦

1722 運輸及房屋局局長陳帆於記者會上定性今天機場集會為非法集結 #港台直播

咪係，仲信差佬？

你老母警方講明唔係會信呀？

唔需要理警察講乜,總之將會冇路走咁你而家走唔走

已經係 unlawful assembly 啦屌
咪咁天真送頭

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決

是但搵隻狗做戲都收皮啦

今日搞掂咗以後唔使再出嚟玩了，大圍捕，將咁多條戰線嘅巴打集中曬

唔好信黑警講嘅任何一句話，講完

機場好多鬼

差佬都講明會跟指引射TG，你信佢咩？

咪咁天真啦，信自己對家

非法集會已經係犯法 重信黑警

無LIVE 無上網啊大佬，無機鐵，巴士的士

走呀 目標已達！！
趁有車好走啦！！
陣間冇車走唔到就送頭啦！！
咁多人一齊好難走到！！
唔好比鬼有機可乘！！！

黑警講既野 你仲信 有冇咁撚天真

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

Sorry 我錯了
走呀!!!!

扮成示威者既臥底呢？

咁所以咪有臥底去犯法囉

狗懷疑你，查你身分證
再查你書包就可以老屈

依家個個都講機場冇網絡 冇直播 警察係機場開真槍射實彈都得 唔走等死？

警慌講野都信 你on9

信佢一成都死啦

佢地講嘅大話幾本書都裝唔晒呀
仲信
唔洗鬼都照郁你啦

佢話非法就非法架啦

仲咁無知

仲信警屎？

警察講野仲信？

犯唔犯法佢講架
而家仲信班狗？

on9, 咁多差佬扮自己人, 佢搞事你都唔知啦

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

屌你 呢個記者會呃人架
事實係機場會血洗
就算和平集會都屈成為非法集結
然後血洗機場

一個人(UC都得)做, 佢就可以出TG

黑警講既野你都信？

屌你又幾真心膠喎

已經講左係非法集結, 張建宗個記招已經講左
所以呢個已經係犯左法, 大家小心

啱

佢地就係法律

屌你老母我唔撚信狗

贏粒糖 輸間廠
明天番黎繼續攞糖

犯法佢up既姐 機場無人咪屈你非法集結

信警察有良知嘅就留低 唔信嘅就走

今時今日你仲信警察？
一係你on 9 一係你係鬼

走
唔好信
坐係到隨時都比佢告非法集結
快d走！

你唔係同堆狗講法律咁搞笑啊嘛
有狗玩野會直接連坐埋其他冇做過嘅自己友
走先係最安全

龍門任佢搬

肯定會有鬼玩野

非法集結呀

721 811

無犯法唔會清埸，所以咪啱啱宣佈左機場係非法集會

屌你老母，叫人留低見住佢地比打比人捉你係咪好開心？

咪撚信佢啦
有狗搞事就算你影住都冇用啦
咪又係照拉
航班都停晒 散水啦

佢話你係就係。走左先

現場好撚多鬼喎

好多冷氣軍師唔係現場亂咁吠

講左係非法集結！走呀！

走左先。生命重要些

非法集結已經係

但黃天龍同學準備犯法來清場

留喺度真係以為和理非大撚哂
琴晚咁撚樣仲有人信黑警

搵隻狗扮示威者搞事咪大條道理清場囉
用下個腦啦

有鬼就唔係咁講法，琴日既鬼都未捉到

完全唔可信
先斬後奏

屌啦 咁撚多鬼 佢想幾時有暴力發生都得啦

點解唔搵幾十人專門搵黑警出黎？

收皮啦 咁低質想叫人送頭

狗講嘢你都信

走呀 理撚得佢吹咩風

香港真係正式赤化明搵鬼黎搞事

冇犯法, 咁佢又車又一班人囉旗袋把撚咩

趁仍有遊客，一齊走安全！

走呀。7 月17日重有一場

8964

頭先已經話有人衝禁區, 有曬籍口啦

走呀！！！有冇人能夠通知現場？？？

佢鍾意可以話你非法集結都得架啦

犯唔犯法係佢講，唔係你講

佢已經講左呢場係非法集結！！！

機場目的達成，手足be water
T1清場勢在必行，大圍捕，無路走
機場巴士已經唔停T1T2
機場室內放彈變戰場又如何？
衡量成本，拉幾千人換一條機場放彈頭條值得嗎？
重點係再拘捕落去無人補倒你地個位。

再講，有人話佢地外國斷貨，摧淚彈射到無貨賣先用過期野，但2014年有數字係追加左3萬粒存貨，到依家10份1都無。

請大家要保持冷靜，香港人 加油

犯唔犯法係佢講既
到時放毒氣殺人又唔洗佢孭飛

宜家臥底狗扮衝會入我地數啊！！局黎㗎

非法集會係咪犯法
你仲信佢

實會有鬼衝嫁,停曬交通變孤島就困獸鬥

講左係非法集結！走呀！
有冇人能夠通知現場？

push

警方之前夠話無派鬼

咪係
一個同你傾計
另一個放野入你袋你咪犯法囉

問題係有鬼搞事
所以一定有人犯法

唔係有個運輸署撚樣話非法集會
同埋非法集會好易砌

識打繁體字未？

影住都可以亂黎
唔影住真係作文咁作

同埋今日走左
聽日再黎 可以逐日試佢底線

打乜殘體字 屌你

咪講咗呢個係非法集結，然後話驅散行動途中都會進行拘捕因為已經犯咗法，總之咪撚信班狗話唔拉人唔清場啦

一句非法集結已經係犯法啦

雖然你好多簡體字，但我認同你嘅言論

非法集結已經犯左啦，而家犯唔犯法唔係你講，係任啲狗講！

有鬼扮示威者

警方都話無係室内放TG

機場live

你話你無犯法，佢話你有

到而家都仲信警方 係咪生活係平行時空？

警察而家屈你犯法唔洗攞牌
自己都帶頭犯法 警黑勾結
走啦 唔好留
雞蛋要贏高牆 一定要食腦 硬碰輸更
復飛再嚟接機啦

我直接D 講, 你訓左2個月?

黑警講既野已經唔洗信 和理非既人好閃

A. 非法集結
B. 臥底搞事>>犯法

狗可以扮任何人玩野, 我地阻唔到

咁多狗潛伏
實會攪事

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

Push

佢話緊你地係非法集結喇！ 無犯法....
有冇犯法係佢講唔係你講

走啦！目標達成左仲唔走同送頭冇分別！
機場島唔同市區呀，唔係任佔任坐，目標達成就要走，如果唔係就走唔甩架喇！！

所以唔好勇武住,不停和理非,
只能同佢鬥長命,佢急,你唔好同佢急.

屌佢依家想幾時放就幾時放嫁啦

你唔係仲信啊嘛
啲臥底狗衝禁區就已經可以屈落我地度

佢做你非法集結都清得啦

無犯法唔捉 所以非法集結捉晒全部

過左尋晚你仲信d 狗??

一撚定有鬼衝架，唔好配合佢劇本

你老味一句未經准許既集結已經入鳩晒啦
而家根本就佢地話你犯法就犯法，咪再咁撚on9啦
就黎出街行都犯法架喇

真係好大穫,仲有咁多人係現場,一熄灯,場運動就無得玩落去了

現在收到signal嘅叫人走啦

重信佢地？
d狗一句非法集結就全場人都有罪

到依家仲講啲咁嘅野，班狗陷家產黎

有鬼會做野
之後再清你場

有鬼咪一定有犯法囉

無暴力丫嘛 一陣派兩個黑警來 就咩暴力都出晒來。。就係引你地出手 佢地又有借口出手

今時今日信差佬，你個腦發生咩事

一定有內鬼搞事之後有藉口清場

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

如果無遊客就好閃啦

警渣講嘅都信？

諗下你去機場目的！已經做到！唔好信班狗！

擇日再戰！

黑警來 都唔好出手 只動口

唔好信佢地
佢地無信用可言

然後扮示威者衝擊，再打手足
我屌你 你要留你自己留飽佢

警犬即將封橋！

fact checked by CX staff

龍門任佢擺，無犯都照老屈啦家陣

你不如每次警察拉人
都用呢句同佢講
同法官講
丫笨

咁多卧底狗喺人群中，佢地自然會搞事，唔通混入去保護市民咩

差佬講嘢唔可信

仲信黑警講野你都係有啲問題

仲信警犬講野....

yes

搵幾隻鬼搞事就有藉口清場

如果有黑警又用琴日個招帶頭衝 跟住原來佢衝入警方防線後面就消失

剩低班人會點？

唔係想陰謀論 我有中同係機場返工 佢又話暫時未有指示收工

自己都好亂好懷疑

一定有差佬著黑衫玩野，唔好咁天真

無錯，目標達成就要走

現場有大量警犬扮示威者 我地唔衝 但佢地會衝麻
咁咪大條道理驅散 濫捕囉

無live你仲信佢？

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

呢架未取消

個location 唔適合。

8月12號啦，仲信警犬？

拉你就拉。

琴晚先叫前線唔好影相，你條撚樣第一時間叫人影

陳帆 5點幾 話緊你地係非法集結喇！
你要辯護可能要去法庭先得！

有鬼一搞事咪大條道理清你場囉屌
訓醒未呀，取消晒啲機仲留係到唔係送頭係咩

警賊派人換黑衫衝禁區
= 你犯法

如果有狗扮示威者入禁區
狗狗有籍口開真槍
首先斷網 之後熄燈 然後開槍
香港64 呀!

黑警老屈最叻 Be water

中央定性左係。terrorism.

你唔係仲信狗講唧野？

走走

佢直接搵人沖禁區咪拉得，之前都有扮示威者啦

非法集會

天真撚

聽日就會話情況有變，以最新消息為準

但佢地會派鬼犯法 然後清場

而家有時間走就好走。七一我地唔會叫你唔遊行。

仲信佢地? ON9

唔清場 係因為有旅客未走到咋

佢哋擺晒針入嚟，好容易挑起紛爭
唔係人多就話事，返市區啦

黑驚都信？？？

仲信黑警？未中夠伏？

話咗

你地今日贏晒、搞到政府係國際無晒面、
你估佢地會咁易俾你地落台?

和理非就唔會武力清場

警方臥底 丟個汽油彈 就變暴動啦

非法集結咪犯咗法，呢幾日清場都係呢句都做頭盤開波，然後就話人衝防線

旅客一走哂就明正言順清場。手段我就唔知。

即係有鬼

但你可以被犯法

狗要道理捉人其實好間單，揾幾個卧底踢櫈就成班狗衝

走閪咩，對唔對得住琴日個女仔啊？

一句警方己經露撚曬底啦三毛

臥底可以換架姐

邊個叫留 邊個係鬼

機場佢可以鳩up非法集會

但係而家仲有旅客

唔係唔比留守，問題係出事可以走去邊，點be water呀如果本身係個水桶入面

吹姐
大把人冇犯法都比人拉啦

走要時間。特別咁多人。

無旅客你宣傳d咩?

非法集結咪犯法囉

狗不嬲講一套做一套

唔洗驚警察
唔好信謠言

請樓主去驗腦

同埋警察拎正牌做野。

警方？ blocked

警方仲可信？

卧底可以好似噚晚銅鑼灣咁，製造「示威者內訌」

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

目標明確，任務完成，去邊自己鐘意，你鐘意住係機場都可以，咁大個人自己識諗。

25仔 搞事 咪有籍口開你波囉 走啦

啱啱已經講咗係非法集結

我地係唔會搞事
但班卧底狗會嘛

對住武力不對等啲對手。硬碰硬無意思.

Cap 494
15. Endangering safety at aerodrome

- can be imprisonment for life

This can be even worse than riot

just looked it up on the aviation security ordinance. Please leave the airport area ASAP!!!

無哂遊客人質
走呀！
啲鬼擋唔住架

個個都冇犯法 而家傷人爆眼亂咁拉
你係狗定on 9信佢 你自己先知

是但有人打你。你還call.警察就介入。

你仲信警方講

警犬講野你信？
搵鬼搞事容乜易

被拉 大多數係無咩暴力
犯法都無的人

企係行人路 照拉
買下野 大學會長都拉

大家小心
而家好多鬼
岩岩都中招

仲信警察講嘢，你唔係鬼就係on9

入左好多狗係入面
唔知佢地會點玩

狗講既你又信

又捉字虱
狗：講明停曬機場仲留係度做乜？姐係佔領機場非法集結啦

差佬向天一開槍 市民受驚 人踩人 完

你自己諗下啦
換著你係對家
開錄影搵鬼衝,
影埋舉旗
開槍放毒氣

你咁多人恐慌會點
你地受傷佢地仲會笑
無人幫你CALL白車

拉人又唔洗拉哂全部人
拉你百幾2百個夠死啦
其他人用索帶綁好送上地鐵運走,
唔一定要拉哂

幾個鐘清場容乜易

屌啦佢一尻話你地非法集會已經犯法啦
你第一日出黎咩，班狗點做野有眼見

大撚把
佢地望住我地走勁無奈

都係個句 信你咪同佢玩
唔信 咪走先
自己決定唔好信任何人

個意思即係代表
我會揾班狗搞事，然後清你場

今時今日仲信狗講野?

原則上同意，但經過琴日之後，機場內嘅氣氛，已經同前三日嘅和理非完全唔同，裡面亦前所未有地咁多鬼，前線嘅情緒好容易會被鬼帶動做衝動嘅事.....而機場撤退嘅難度同逃獄無分別，就算有家長車亦愛莫能助...

癱耐d

吊你老尾佢講都信

你仲信警渣講嘢？你天真嬌上腦呀？
我話你聽，只要一日仲有人，每日都可以去機場，持之以恆，攤足一個月機場都得！
但人拉晒，冇人出，你就只得1日貨仔玩！

返屋企訓醒，再入過機場坐有乜問題

講明又點，佢地講既野仲可信咩？
既然留係度已經無必要點解唔走？

非法集會唔係犯法？

不要讓仇恨操控你啲理智。

上帝要你滅市, 必先令你瘋狂

咁即係一定會有暴力啦，聽嘢要明人地意思

問題係已經知道班狗會扮示威者 佢地帶頭玩野咪有藉口清場 仲留黎把鬼

你真係 天真過天真嬌

佢講左話有人入禁區
所以6點要清場

有人真係衝入去仲唔即時清場?
仲使等多個鐘咩
佢不知幾想而家殺哂你地

屌佢混隻狗入去搞事已經得啦

非法集會已經係犯法
而且啲狗要你犯法 容乜易

有冇職業道德呀你？

非法集結已經係犯法

非法集會咪犯法囉

走左, 你覺得聽日仲入到去咩?

咁咁多人要撤晒都要時間
唔係一時三刻就走晒

唔係一早講咗同遊客一齊走？

重有 on9 信黑警講野

混入幾十個臥底就夠做野

蘋果話警方宣佈今日會清場喎

係驚班臥底狗衝完又屈我地

鬼狗一早混左入黎啦

黃大仙果次都完全冇犯法
咪一樣拉撚左

犯唔犯法係班黑警講唔係你講，今次佢見你地自己撤退所以先咁講，下次等啲人以為黑警唔會拘捕佢地，就一網打盡

目的已經達到 屌 走啦

咩叫無犯法先 龍門任佢搬嘅

入唔到遊客點走

咁你都信？

Source by 機場apps我的航班

不過 點都好，走！！！！！

有鬼嘛但係

今時今日仲信d狗

咁多人同時聚集，已可屈你非法集結
連無電既雷射筆都係攻擊性武器 有咩屈唔到

而家黑警D野都唔可信,前線又係黑警做鬼
前線唔好諗都唔諗就跟住衝

泰國黃衫軍佔領機場2個星期 ,
令總理下台....
但我地面對係中共, 情況係點無人知....

屌你老母！和你飛帶豬嘴！？係咪咁撚蠢啊！？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

應撤離
影響所有旅客 目標已達成
佢放返旅客入機場先應該再返去守

喺一個冇人只有狗嘅地方示威 除咗危險 仲有咩意義

Don’t be naive, 口講嗰個守法啦！headshot 都係最低程度嘅武力

推！
臥底三毛叫人散

一 機場係香港向外求援嘅渠道 但係依家冇機升降 冇旅客 留喺度做咩
二來全世界都知機場唔撚衝得 而我哋都一早有咗共識 但係越嚟越多人吹風話衝 而經過咗尋晚已經證實咗有黑警混咗入手足度 而且已經完全冇底線失咗控 瞄眼 插贜 喺地鐵站放催淚彈⋯⋯ 好可能出陰招帶頭衝 到時就真係俾人標籤做恐怖分子 exact7ly 印證今日港澳辦講嘅「恐怖主義抬頭」 根本就寫好劇本：
唔俾航班升降—＞封機場—＞封出入機場要道—＞圍捕—＞困獸鬥—＞25仔帶頭衝—＞死黑警放催淚彈 捉人—＞勇武焗住自衛 和理非退唔到場=＞一鑊熟
真係好撚陰毒
而且機場手足大部分都係和理非 低防甚至冇防 點知死黑警會唔會喺機場出催淚彈 到時點算 路又封哂 走又走唔到 其他人又入唔到去幫手
守機場本身冇問題 最大問題係死黑警會主動挑起衝突 又一早封住唔俾你走 冇人知黑警會點做 佢哋完全唔可以用常理推測 因為佢哋已經冇咗底線同包袱好耐 乜柒都夠膽死
冷氣軍師驚機場手足送頭咋
0
0

樓主真係好天真

有講
佢話係塞內射tg要留意好多因素
只要冇呢啲因素就射得

肛蛇講

仲信d狗講嘢

別忘記「鬼」

機場有冷氣 有野食 有水飲 有涼沖
非法集結佢老母

你入商場會唔會比人告非法集結

除非機場開咪話關閉清場叫人走

否則都係合法停留

2019 年8 月12 號
竟然仲有人信差佬講野

好撚ON9 放野入去扮唔知邊到

汪汪汪
狗講完都好信？
走啦聽日再黎過
長期抗爭唔係一兩日嘅事
最緊要保住人頭下次再黎

明顯到咁

有25 仔嘅 一齊捉住佢打鑊先 再夾手夾腳捉佢出機場

岩 班仆街講哂

去定留自己決定
唔好鬆懈 黑狗可以自製暴力事件 再清埸

尋日扮勇武大家唔係唔記得丫嘛

其實在場仲有好多旅客

今時今日你仲信班政府?

狗: 無犯法 但你地係非法集結
大槪都係怕唔小心傷到遊客掛

仲有人信佢講？

一陣有鬼帶頭超勇武衝禁區，在場全部人都係恐怖分子，一Q過拉晒，經港豬澳大橋直送大陸

一出隻鬼 就屈你地唔係和理非
捉一捉鬼先 機場手足

第一次見佢會話唔拉人，好鬼，想呃人入去？

和理非要開始

去到呢個地步 根本無法律講
佢地係正牌黑社會

唔好留

唔走既人要影黑警，要大量相！！！

確實威力太大 所以安排警員假扮和你飛搞事

走啦

餓底犯，攪完有人護送走啦，清完再講

好似尋晚咁你吹得脹？

識唔識規矩？

便衣就一定有
去留一定係現場自己決定
諗下警察佢而家想要d咩

推! 小心有鬼搞事, 唔好企得近D鬼!

所以唔好屌9人影相

佢地唔會自己出手
會由卧底引發恐慌
Worst case係人踩人 完全唔洗出手

警犬尋日咪示範左點玩囉……走啦

今時今日重信黑警？

都係記住「不流血、不被捕、不受傷、不分化、不篤灰、不割蓆、不認命、不中計！」

克警講野都好信？走喇

遍地開花以眼還眼！

小心有人撒水就真，而加出面一堆人係屋企叫人走，人一小話知你靜坐和理非都好都係照拉

實有狗做鬼
係咁屌鳩佢鬼
今次和理非做主導

借琴日個勢嚇鬼姐
不過冇哂遊客就走得

吾係警察招募係咪跟規矩
要問既係究竟有否非香港警察執行職務呀

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

狗講你都信?

最後一班機今晚9點才到達

佢話你係非法集結就係
條界線響佢地度

講經咩 今時今日仲信警察？

記唔記得仲有堆鬼係度？
佢哋隨時會製造混亂引狗入嚟
如果真係唔想出事請各位keep住用cam錄低各個嫌疑目標

8點重有機land 請問哪來癱瘓？

留底為左擺聽日既機

今時今日重信黑警？
一係你係無腦藍屍
一係就係鬼

收皮啦 今時今日仲信黑警

8月啦師兄, 你仲信黑社會? 標題仲要用警方兩隻字

大家仲信狗係有公信力？ 前線一班 後面記者會一班， 前面就做撚咗先 ，後面就會未有資料答唔到住

非法集會
滿意未?

完全同意，大把外媒已經知道呢件事，我哋目標已經達到，明天再玩過

原來而家呢一刻，香港竟然仲有人會信警犬講嘢！佢一定係鬼！又或者係弱智啊！

佢話你非法集結就拉得，同埋你覺得而家班狗會同你講道理？街坊都照拉

繁體唔打打殘體??

仲相信警方咁天真的樓主，係咪黑警？

今時今日仲信狗？

啱啊 根本就想嚇走曬啲和理非

仲信驚察

d機開返啦

梳，啲機恢復緊

疑似警犬既鬼
求証
機場既人小心

警方你老母
狗 黑警

明白，呢點我認我係柒咗
但航班升降cancel出咗新聞係事實，都係擔心一冇曬旅客手足會危險

有可能逼我地打卧底狗 咁咪話我地犯法

[緊急分析]法！不！責！眾！

狗都好信？

曲到直

721811

testing